反共用屌米又唔得 習總用蘋果又叫反共呀？

好心啦 有咩電話冇經中共國製造

1999